可唔可能黎多次七區三罷？

今次呢次三罷完全唔掂喎大佬

可能

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

唔掂仲黎？

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

如何不仇警？

七區真係好啲

罷工擺明無人跟，何苦呢

今次唔掂姐
上嗰幾次都唔錯

612 721 831

推到黑警死全家

推到黑警老婆生性病

光

復

香

港

時

代

革

命

所以要好似8月5嗰次咁
被罷工
不過
罷工都要諗嘅人 你諗下你平時企乜野位
和理非唔係頭盔 要做架！
又唔係要你做衝衝仔女 罷工呢啲野已經好少事
如果你乜都無做過 出黎淨係嗌下口號
得閒就上ig屌下狗 呢啲唔係叫和理非
呢啲叫念力抗爭 係扮撚晒野